當年拍《女神話》既阿圓 完全屌打阿冰

阿圓世界第一

冇人識阿圓？

佢好似去左外國讀書？唔知讀完未

讀完啦 係我格黎

圖都無張 食屎啦

圖

屌你老母

阿圓都要圖？

阿源我就識

Hello 無圖